係咪要達哥做烈士你地先滿意？咁我做

我睇左佢六年，好明白達哥依家諗緊咩

其實點解唔出聲一定就係為錢 非黑即白冇其他原因架咩？ 日撚日都咬住佢唔放 你做多啲文宣唔撚好 ？ 冇表個態都比人屌到咁 同紅衛兵有咩分別 唔知我以爲佢先係林鄭。好啦，你地想達哥死姐
我每日睇完你地啲追擊達哥 日日都好唔開心
心情跌落谷底，五大訴求又一樣都爭取唔到

如果可以令達哥既兄弟同支持者番黎，我願意做第一個 好無

垃圾迖狗 不知所謂

你試下再講多啲

正義，同 利益。
佢當時人自己選擇，無人迫佢。
不過香港人好善忘，幾年後可能又一條好漢。
可能。。。

迖哥由高登開台，到依家連登你都重係p 牌仔，含撚啦3毛。

达哥是中國人
我不是

達狗會做烈士？ 唔好玩啦 星期五門口都唔敢出啦
留係屋企守門口啦狗仔達

好！
關我撚事
奶共達出賣港人
你班奶達狗仲嘔心

情緒勒索自殺威脅
你到底做緊乜

傻閪迖狗 快撚啲死 冇人可憐佢 不知所謂 豬狗不如

好喎,係做至好講啦,
垃圾達

中！

達哥：契弟走得麼

你有你抽禮物，我地有我地反达哥
關你叉事

sorry
好多人只係想要佢四隻字支持學生

樓主睇迖哥睇到傻撚左

大是大非嘅事情上
保持中立同助討為虐係無分別
當權者之所以能夠任意妄為
正正就係呢班保持中立嘅人做成

又一個垃圾p牌

达狗狗也不屌 你快啲代佢割腹啦 死忠

咪撚再開佢d post， 屌你，e度係時事台

你自殺呢, 我就會狙擊到達哥死為止, 等達哥可以係地獄同你相見
你刺殺政要呢, 我就比面你一個,停止狙擊達哥

唔好再討論呢件垃圾好無？

浪費時間

就黎動漫節 條撚樣要派打手做形象工程

佢聲稱自己推左好多廣告工作
咁問題黎啦 推左點解仲未發得聲
既然佢都講到因爲政治立場而推左job
咁點解唔發聲？

同埋點解大家都屌？
因為佢以前年年都講64 講政治
仲要係regularly 年年講
大部分人都係鐘意聽佢講呢啲多過睇佢打機
呢個位都係佢以前吸引人既地方
點解依加咁多人反
係因為佢冇左佢最原本既野

你再開post 就去佢個page 掃場
煩到閪

P牌仔就咪撚出聲護航啦

你地唔好錯焦點
而家係有條撚樣用自殺威脅我地唔準反達哥

你死左我唔會講抵死
但你用得呢招 你唔死都冇用

自己唔識做 點可以怪人
依家香港重要D 定佢重要D

再開 動漫節即去屌佢老母

暴徒

認真
如果你係真兄弟 你要知道
其實屌得佢既都會係覺得達哥係大家心入面有一定既位置
或者睇住佢既風骨慢慢被磨去
先會出聲屌

你眼見都好多人叫你唔好再討論佢
由此你可以睇得出
無追開達哥既真係會唔想理佢 唔想知佢咩立場

屌得既
都係一班支持者

所以我自己既立場就係希望達仔聽下屌佢既聲音
唔好以為屌佢既就係反佢

佢既引戰狗言論更加令我覺得無力

我由呢一刻開始都會加入「唔好再討論佢」既行列

你都無需要為佢做既事負責

記住 大家唔係真係想令到佢身敗名裂而屌柒佢
而係見到爆機兄弟已經變左樣

其實句嘢係出自南非主教
唔係聯合國

情緒勒索 你都係個綁匪

我唔覺，你地啲屌柒人言論非常充滿攻擊性
我睇見好撚嬲

都係果句feel 唔到佢關心件事

唔發聲就得罪？咁好撚多明星都無出過黎喎 屌你老母

如果你連呢啲意見都聽唔入耳
咁同逢反就係鬼有咩分別
同藍絲有咩分別
同香港政府有咩分別啊?

收皮啦

黑警佢都未叫做狗，反而叫一班曾經支持過佢嘅人做狗

共狗何需同情

搞清楚, 紅衛兵會打會殺, 最重要係佢地會滅聲, 我地係杯葛係唔再追隨你, 但你可以繼續講你想要講既野, 冇人會阻你, 只不過唔會有人去聽你講同埋會屌柒你咁解

不嬲都係
講新聞間唔中都會話我地中國人點點點
唔係第一日
一向都有大中華思想

爽 傻閪達狗 一早睇佢唔順眼 死乸型都唔知當年紅啲咩

可唔可以咪再開廢po講件垃圾
條友好明顯係醒覺做返自己

比人呃咗咁多年嗰d唔該醒返
咩對佢失望又希望佢醒覺
未醒個嗰係你哋自己呀

能力越大 責任越大

而家咪淨返你呢d on9仔做佢fans囉
柒少陣啦屌你老母
連黎鷹都唔明佢，你又有幾了解佢阿
死就解決到問題咩?
好多兄弟都講左原因理由係佢自己視而不見，拍條咁小學雞既悔氣片仲有咩好講?

哦，屌你老母達狗

當初又話導人向善有剩

樓主無腦？

垃圾迖狗 不知所謂
垃圾迖狗 不知所謂
垃圾迖狗 不知所謂
垃圾迖狗 不知所謂
垃圾迖狗 不知所謂
垃圾迖狗 不知所謂
垃圾迖狗 不知所謂
垃圾迖狗 不知所謂
垃圾迖狗 不知所謂
垃圾迖狗 不知所謂
垃圾迖狗 不知所謂
垃圾迖狗 不知所謂

情感勒索
而且
你覺得你配得起烈士呢兩隻字？

唔撚睇佢都唔得
你紅衛兵黎架

垃圾達狗 你快撚啲代佢死啦 賤種

記得sd埋個post比佢睇攞禮物阿

佢死咗都唔會係叫烈士啦

低能 係都要講到最極端

係人都知佢以前係點
冇諗過依單野一開始咩聲都唔出
仲可以後尾先講一直有關注 乜乜乜
迖哥

烈你老母呀傻仔

導人向善？

連發聲都唔敢呀佢

達仔

達哥理論：
出聲驚spin落佢到
除非佢出聲成個運動即刻贏
出聲驚影響兄弟會有咩受傷被捕
所以一路以嚟唔出聲

但無諗過點用自己嘅影響力叫大家獨立思考，分析事件，唔好受傷等等

最尾就係你班仆街愈叫我出聲我愈唔出聲呀

個零月以黎
達哥除左前兩日係fb爆seed
琴日出左條不知所謂既片
做過啲咩？
作為一個entertainer 比人屌係其中一部分
唔出聲唔緊要 咁你解釋下佢係fb既行為同送禮物
意欲何為呀達哥

盲撐真係好嘔心

達哥逼死兄弟

[重設死線]726 727 728 行動及死線 認真post

冇共識我自己鳩設死線好似冇用 仲有冇人理其實？

如果我地唔支持達哥，點會要佢表態？
係我地支持佢，對佢有期望先希望佢表態。

相反你睇下屎老母，有無人要佢表態？
無啊！因為無人識佢啲垃圾youtuber，明未？

你邊位?

睇左六年，今次事件一句都無屌過佢，決定唔再睇只係因為失望多過嬲。

達哥收皮啦。

未見過人咁撚黑心都有

為咗抽禮物，我决定subscript 返达哥

樓主:達哥寧願死都唔肯講兩句

戇鳩仔

冇人想知件垃圾點呀
咪撚再開po 講啦
一日3 4個po 達哥達哥
好撚煩呀

達哥 is over.

Mover on please.

因咩而紅 因咩而死

如果佢係負責服待廣告商 咁就唔洗網民啦

徐仔 你冷靜D 唔值得
我地仲要保護達子
唔好俾D五毛分化到

你自己講完 人地support你 又調轉頭話人黑心
做乜鳩呀

算啦 似乎你地班盲粉同迖哥
都未知自己有咩問題

樓主死撚返岀黎啦

達哥就係比你呢d盲撐死忠累死 真心兄弟就應該直諫啦

利申 睇左八年 直諫完琴日unfollow左

問題係 我選擇忍你
想引戰 不了
多謝合作

達哥你衣家認錯重有得救
推呢句

知唔知「中立」同「冇表態」既分別？
明？

烈士？你高估左自己啦

好多藝人都係垃圾
Ig唔出聲
記者訪問唔會提
繼續賺錢賺錢
視元朗恐襲而無物
大家都係香港人
點解咁大分別？

不要相信胡適

圍爐 加油
希望你抽中禮物

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！ 唔等熱門啦，有興趣自己入post討論，討論比推post重要，大量有用post根本推唔上去！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

元朗遊行行動細節討論 緊急要人入group 傾

727 tg：

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

第一身角度整合：７２１元朗最恐怖近6分鐘紀錄片段流出 !!!!

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

光復元朗目的係團結同支持，不在於復仇

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

你係達狗？

迖係你邊個？小小娛樂都放棄唔到，你返去睇tvb la

人地一開始打住講時事既身份出黎
係當初的同行者
佢出名其中一樣都係因為咁 與眾不同
64會默哀 打機會講新聞

但佢成名之後 搵到食之後就變左
佢無左初心俾我地屌點解有問題？

何況人地係有名氣 講一句說話 表態都會影響到好多小朋友 手足

樓主你呢？難聽啲講 你邊個？
你死左我地又少一個
你覺得我地無左既仲唔夠多？

同行者上

Spin完未呀p牌

好 ， 我地會代你走下去

公子 大J亦都放棄利益 選擇投向正義嗰邊 佢兩個亦都犧牲唔少時間去支持我哋 出片出力 相反达哥

你想要 加多兩隻「金撈」過你抽又點話
我暫時冇經濟困難

人唔表態就人身攻擊
仲惡過共產黨

唔係為錢 咁你覺得達哥為咩？

係先好講阿

留意番主線 咪再搞同路人

用返上面位巴打既言論覆你就夠

人地一開始打住講時事既身份出黎
係當初的同行者
佢出名其中一樣都係因為咁 與眾不同
64會默哀 打機會講新聞

但佢成名之後 搵到食之後就變左
佢無左初心俾我地屌點解有問題？

2011開始睇林慧驊做直播，甚至電車男追女仔已經睇緊林氏兄弟，只可以講而家既香港，香港人已經唔再需要林慧驊為我地帶來娛樂

隨便你

個個post 都講達哥，又係帶風向膠化撚

唔公開表態其實係咪等於中立
好多公眾人物都無表態，係咪全部都要批鬥
討論下啫，屌細力啲

屌你不如叫我唔撚好信嗰d到依家都仲吃喝玩樂嘅港豬係「中立」 話佢地其撚實係「冇表態」
你玩曬啦

尋日出完片，真兄弟仲割得快

睇完條片仲覺得呢個係當初嘅達哥 仲係同路人嘅話
心眼都盲撚埋

如果個公眾人物本來就有政治取向既
有發開聲既 咁佢保持中立就抵屌既…

收皮啦仆街

你情何以堪呀妖

佢地顛撚左先反達哥

睇完個topic笑到呆撚咗
樓主係冇讀過書定係冇logic定點
「係咪要達哥做烈士你地先滿意？」
無論答案係yes定no都好，都唔會係樓主「咁我做」囉
你以為自己邊撚個呀

咁你就咪撚開呢個post啦

6月嗰陣冇人迫佢表態
但係中立咁講一講件事佢都唔肯
64嗰日chatroom提一提都唔比
去到6月尾已經唔係立場問題而係良知問題 佢都唔肯講
甚至到呢幾日開始屌埋d真兄弟屈人引戰
作為sleeping dogs開始睇嘅人
對佢真係好失望

同路人至今仍未表態支持反送中反黑警支持抗爭者
定係你係中共支持者

屌那星表唔表態政治嗰啲我唔講
講人品

1.畀人話咗咁耐冇反省不特止仲要屌鳩以前啲真兄弟
仲話以前啲兄弟係狗

2.暗示其他youtuber做show，佢咩都唔做就最real

3. 蛇齋餅粽，用物質留低佢啲盲撐粉

4. 條片啲嘴臉說話串過馬撚, 話人少少個台仲健康( 但根本屌鳩佢嗰啲就係以前嗰幾百個兄弟)

5. 初初話打機唔係為錢， 笑鳩其他直播主收人打賞， 依家畀人斷水喉，就反轉豬肚就係屎

6. 出賣兄弟，同舊兄弟反目成仇， 以前稱兄道弟， 依家叫新觀眾做Fans， 叫舊觀眾做狗， 證明佢從來冇當過我哋係兄弟，只係當係契弟。黎鷹同佢十幾年兄弟都頂佢唔順

7. 佢真人就成個岳不群咁， 把口就君子， 其實係小人， 唔怪得知伍公子話佢係君子劍

綜合咁多點
大家覺得迖狗愛兄弟定愛黃金？？
如果我喺動漫節嗰日見到佢一定問佢

達哥, 曾經係你兄弟, 由BIO6開始睇
曾經寫過潮文比你讀, 比你揀中左黎讀真係好開心
但係經過呢個月, 加上你22號篇野同尋日條片, 我決定成世都狙擊你
屌你老母死迖狗

一係為錢
一係唔識分是非黑白
你幫佢揀喇
我諗唔到仲有咩原因喇

我睇到條片 見到佢個樣好撚作嘔
舊時竟然吹奏呢條友男神

完全封鎖

補番證據

佢係咪以為鬧佢嗰啲人就唔係真兄弟
覺得每個反佢嘅人都係haters
好心佢唔好咁痴線啦 公然鬧爆畀意見佢嘅兄弟
仲話人地係引戰狗 呢條仆街使唔使咁撚口臭
佢仲係以前你地敬愛嘅達哥？變撚晒喇佢
真係真契弟先至會明

黎鷹都係引戰狗

成條片一個回覆都無
的確好多人咒罵達哥
但當中不乏問題 疑問 失望
但佢一句都無回應
擺著一副haters gonna hate既嘴臉
鬧達哥既人有唔少都係昔日稱兄道弟既人
咁呢班人既感受又唔使顧？

癲你老母 係我地睇好達哥同埋唔係佢影響力
係佢乜都唔講 好令我地失望 佢本身唔係咁

不如算啦
放過佢等於放過自己

成個post 都無人關心我？
睇黎你地真係好撚黑心
咁 好吧。

文宣組：藍絲達狗逼害fans自殺

啲達粉成日話好明白達哥乜乜乜
以為佢真係你兄弟咁 笑死

關你老母心咩當自己邊個 ，死撚開啦p牌仔

好簡單，我係忠實達fans ,但達哥連係依啲時候都冇出聲
簡單講句香港加油都得掛，班兄弟一定攞哂黎打飛機
但達哥最後寧願收山都唔講，唔係已經表達左佢立場咩

都唔知FIFA既兄弟走咗幾多人啦，咁都唔撚醒覺下，無端端點會由兄弟變Haters呀
由佢沉淪同個POST沉啦

係連登仔迫鳩我

起下你底就知邊能個係中共支持者啦

笑死一日跌多過過去兩星期加埋

邊位係同路人？

膠都廢撚事俾你
不嬲屌緊達狗又唔係屌你，你自己攬上身關連登仔撚事

我只識迖狗, 不識達哥

你真盲定選擇性接收？
而家你地係「屌埋支持者」
仲話咩攬上身

唔好咁啦
達哥已經被人千夫所指, 你仲咁搞法
即係踩多佢一腳

徐仔
嚴重警告你冷靜少少
連登仔唔代表全世界
切勿放棄 不要令真兄弟流淚😡

懷疑樓主曲線引人屌多达哥幾獲

連登迫人做第7位烈士。
好。

樓主，係你唔明我地諗緊乜。
一開始，根本無人想達哥死。真兄弟嗰班其實係64之前已經係咁問佢點解唔提任何關於抗議既事情。并不是要佢表態，哪怕佢只係講個topic出黎比一班兄弟討論，其實當時候我相信好多兄弟都會收貨。
但佢選擇一字不提，之後年年64都沉默，今年佢竟然嬉皮笑臉，仲要block兄弟comment。
可能佢一直覺得事情過左之後，一切都會雨過天晴。佢班達粉會繼續晚晚睇佢直播。但可惜既係佢今次個如意算盤完全打唔響。今次場運動比占中勁好幾百倍，大部分人都反政府，只要港共一日不低頭，根本係唔會有完結既一日。
達哥佢自己日日損失follower，我相信佢都知道自己行錯棋。但佢選擇既係一錯再錯，連屌政府既勇氣都無。試問一下樓主，佢班兄弟成個月係出面搏曬老命，有人傷有人死，而佢竟然連屌政府，強烈批評既勇氣都無。為既就係幾個臭錢，試問以前班兄弟點會唔討厭佢...
你自己去佢個youtube睇下最新多like既留言，全部都係話懷念以前既佢，無話要佢死，仲祝福佢前程似錦。但我地係唔會再睇佢既視頻。

歌功頌傳嘅你就送禮去籠絡，勸諫你嘅就當契弟屌柒
抵你仆街啦

其實你明唔明, 因為個對比太大, 太強烈.
咩叫逼佢表態?
以前又話導人向善嘜柒嘜柒, 吹到老蓮咁大.
一有事就跪得比其他人仲要快
到頭來, 今日連"反送中"三個字 都唔敢打出嚟

樓主根本反串緊, 你先o系反達第一人

快撚d做啦

你呢d咁既人
為左你偶象要生要死
做你老母真無慘

同你講我個仔因爲64死
Fine
同人講我個仔因達哥死

真係達哥fans咩質素
一眼睇晒

開喺其他台一樣會畀人屌

臨走書除左會寫達哥，我一定會寫埋反送中，你地放心。

同你講 衣家自殺果班係on9仔 懦夫
唔好美化自己
屌你老母 你咁撚樣威脅人 你有無病呀？
你呢d傻西 係死就快啦

盡最後一分力係幫埋香港。

好

咁撚樣情緒綁架人
達狗剩底既fans真係狗都不如

日日開post屌，pm埋佢fb page嚟屌
重話去動漫踩場都叫無人迫？

真兄弟

噏得就噏

但跟返上面果句嘢個前提係無理你本身有無提及政治取態
達哥固然抵屌，但唔好合理化其他藝人嘅沉默

成個運動比你D奶達狗搞灣晒

要死就襯早啦講咁多廢話
重敢叫自己烈士
想搶先烈光環
我屌你老母啦死廢物
一句講曬
要死就快

咁你講黎聽下唔出聲原因？

你快撚d去死啦
根本冇人留意你

屌你老母
咪能再刺激佢

為左隻狗去死死左都有排比人笑

呢d on9仔 早死早著啦
上黎博同情
我屌你老母
屌埋達哥老母

重話幫手
上黎轉移視線咋
根本幫倒忙

你呢段野有幾多樣係真？
64 前達哥玩簡體字Game 果陣已經迫緊佢表態！
64 果日瘋狂洗版 有邊個俾人Ban左？
兄弟響出面搏曬老命 包唔包括樓主？ 包唔包括仍然支持達哥既人？

你到底有幾清楚邊個先係同路人？

If you are neutral in situations of injustice,
you have chosen the side of the oppressor.
-Desmond Tutu, Anglican Theologian, Human Right Activist, Novel Prize Winner, South Africa

唔好自欺欺人
大把人想知

轉移視線？
果班私怨能日Post 夜Post
邊個先有最大責任？

為咁既人死...
好行唔送

我unfollow達哥
除左達哥開腔果日我真係見唔到
已經成日上連登

自己做既決定自己承擔後果
有咩問題

寧作真小人,莫作偽君子

寧願你直接話做左代言人身份尷尬,唔講得呢D
寧願你係超級和理非
都好過依家咁
彩唔是咁攞的

堆假兄弟全部都係引戰狗（包括黎鷹）

唔好再討論佢啦

曲線吸屌

佢拍片大叫光復香港 時代革命
我就考慮下原諒佢
已經唔係強人所難，佢絕對有能力做

佢出一個發癲post
講緊兩萬人俾like
一萬個reply 留言罵戰
個influence 根本仲大過好多立法會議員

垃圾迖狗 垃撚圾

達仔：大家開開心心打機唔撚好

达仔：明嘅就明，唔洗拍片講，有啲野在心中

姐係你班仆街想人死啦 屌
關發唔發聲咩事姐。

買多幾份禮物派算啦，好黎好去

樓主條命都幾廉價，不如含埋達狗條狗撚先上路？

拍條垃圾片 暗地串9屌佢d人 真係好撚肉酸
仲係到放禮收買人心

屌你老母, 你自殺我一撚定狙擊到呢個阿丐達組織解散為止
你既行為已經睇得出呢個阿丐達組織根撚本同邪教冇撚分別

話之佢係咩達哥定撚樣, 關人撚事咩

Block 上一頁啦 唔好再推啦

做乜姐你 兇人唔係咁兇架

樓主係引戰狗

先唔講佢立場，佢叫人唔好自殺
作為「兄弟」嘅你竟然逆佢意
咁嘅所謂兄弟都幾失敗下

點同，達哥平時有係chatroom同觀眾互動開

又開始啦..
年年講64?

到今日仲係達迷果班智商都比較低啦。。。

師兄
請問每日比人屌幾百次老母
日日人生攻擊算唔算係善意批評，友善提醒?

我冇話過係善意批評
係屌啊

btw 係一人一句批評變到好似比人屌幾百次咁

呢個時候會唔會諗下點解咁多人屌自己

Dklm la

首先，好多出名藝人都支持大陸，覺得示威者搞亂香港，佢地唔係單純為錢同市場，而係因為佢地根本上就唔了解政治，加上佢地生活富貴，不食人間煙火離晒地，唔了解民間疾苦，覺得你地無病呻吟。

達哥個情況就調返轉，就當揾HOCC做例子，佢一路有發開聲或者相對持平嘅，有一日因為不知名嘅原因，可能係錢、可能係有痛腳喺人手，佢選擇咗沉默。咁你好難怪人屌佢唔表態，因為佢咁做就係屈服咗，而中共又威逼又利誘，就係想香港人變成愚民，變成沉默嘅大多數。

P 牌仔靜啦

其實達哥或者佢後面嘅團隊係唔係有痛腳喺人手呀，佢返大陸做生意，做開都知，多多少少有唔見得光嘅交易。可能你會話達哥喳喎，會唔會呀？ 但佢或者佢嘅團隊俾人威脅一啲唔出奇，因為中共主力想統戰係年青人，而達哥嘅觀眾群正好係呢個階層。

你係咪昨晚chatroom 成日講要生要死個位人兄

樓豬有禮物拎?

如果仲有人再開達狗post，見一個block個

起起我底都知，我呢個ac第一個post就係護佢
沉默，殘體字呢兩件事我都係撐佢
仲比人鬧到狗血淋頭，心情低落
但今次，無論係岀po爆粗，拍片講嘅野定送禮，都係非常差嘅選擇
就算我明佢比人針對比人盲鬧比人追住咬係幾影響佢
都應該有更好嘅表達方式
喺呢點我都失望嘅
比佢靜吓啦休息吓啦

其實要人叫先去思考嘅唔係獨立思考，係受人影響

問心，
佢本身為人PR 唔差。
Backup佬單野幾高尚。

今次點解咁大件事？
緊記從來逃避都唔係好方法。
以佢內涵，
佢似有決定同時又唔想失去某d野。
即係佢本身應該有立場，
不過怕表態就會仆街。

有時魚與熊掌無法兼得。
逃避只會令人失去更多。

當然係我個人思考。
歡迎負評。

樓主上水ok???唔好嚇人，迖哥害死fans

汪達

我認我對達哥忠心。。求下你地唔好再鬧佢
我真係會做啲失控既事

唔好以為我唔夠膽。
我死左你班連登仔係殺人兇手，你地一定會後悔
依家我為達哥死，我就同你地一齊攬炒

唔使去到咁盡
老老柒柒去到森美咁樣已經好夠
連聲都唔撚聲真係好撚嘔心

唔撚使賴落連登到啦
你自己綁架住我地話我地迫你死咋成個女人咁
不知所謂

一句到尾 迖狗食撚屎

星期六見到達哥就原諒

達乜撚野who fucking care

屌你老母，你班連登巴絲無同情心
個心黑色的

真係唔想再聽到呢個人
對呢隻達狗真係好撚反感....

師兄
原來你向朋友向兄弟提意見會屌住人老母咁提？

現代版岳不群 滿口仁義道德的偽君子

你咪做
依家香港人仲有乜野會驚
為達狗死 我怕你老母都笑鳩你
講到志向遠大咁 你不如去睇睇醫生
定係你係劉馬車 你都幾似

班友顛撚左。。。屌柒人等於比意見
簡直暴徒行為

你都幾撚勁 出親post都負皮

達哥係唔抵幫
但係一路有班人想佢收皮嗰種心態真係好痴線

好，gogogo
利申 無睇開